迪基亞喊話:我想當曼聯隊長 要帶曼聯為冠軍而戰

根據各路英媒此前的報導，迪基亞已經與曼聯就續約達成了一致，雙方將簽下一份為期6年的長約。迪基亞在接受採訪時表示，自己希望成為曼聯的隊長，這也基本表達了其想要長期留隊的願望。

迪基亞說：「我在一些比賽中當過隊長，成為曼聯這樣球會的隊長並捍衛它是不可思議的。這種感覺非常棒，所以成為曼聯的隊長，我當然會非常非常開心。這是我的第9個賽季了，我覺得自己是最優經驗的球員之一。」

「我需要在球場上展示出來，努力幫助年輕球員瞭解曼聯的意義，這是非常重要的。我們必須提高很多，我們是曼聯，我們需要為冠軍而戰。當你帶上隊長臂章，這意味著要為一切而戰，付出全部，把球隊再次帶回巔峰。」

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post